邊位手足挽咁大

真係錫春袋？好勇 不割

罰你抄100次

玩！

嘩，藍屍？
剪左？

搵人救佢

音：譚耀豪 2/11 2000 尖沙嘴

手足簽野
1. BNO居留權(UK)

2. 重組政府同HKPOPO(US)

3. 將TVB加入制裁名單(US)

乜撚野不割姐
不割係覺得D人就算做左好過份
你覺得唔太岩既野 都唔割蓆
而家私了呢條友邊忽唔岩 唔忽過份?
無啦啦不割乜撚野

Sor做乜都不割

應該要雞姦埋佢

what happen?

飲醉左 露鳥

推。。

挽你老母咩挽